藍絲收錢扮食環拆連儂？

我就未撚見過食環咁撚後生

食環有制服，外判會寫明